九龍城浸信會：本會從沒有發起反對《逃犯條例》的聯署，特此聲明

以下是九龍城浸信會發出的一項澄清聲明：本教會沒有發起任何有關修訂《逃犯條例》的聯署，特此聲明。

垃圾

真係耶穌都會屌柒你

光速割𥱊

落order果個落地獄

反送中收少好多捐獻喎更割蓆啦屌

耶蘇教出一班人渣，甘為紅色政治走狗

唔好以偏蓋全